{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043022",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159414?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 코끼리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。 ご予約のお知らせで、基準人数に対する料金があり、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 追加人数の場合、ペンション管理人と相談する必要があり、宿泊をしなくても追加人数に含まれて追加料金が発生します(当日現地にて決済)。 ペットの同伴入室が可能な店舗を除き、ペットの入室はできません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。(当日現地にて決済)。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約の場合は先に予約された件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者の場合、保護者が同伴なしでは入室できません。 入室の利用案内で、予約特典としてスパ/ワールプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、プール、フットサル場、バーベキュー場、食事が可能であり、駐車場と送迎サービスも可能です。 ファミリーのためのペンション運営です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "ご予約のお知らせで、基準人数に対する料金があり、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。(当日現地にて決済)"
        },
        {
            "question": "追加人数を含める場合は、事前に相談する必要がありますか？",
            "answer": "追加人数の場合、ペンション管理人と相談する必要があり、宿泊をしなくても追加人数に含まれて追加料金が発生します(当日現地にて決済)"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗を除き、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。(当日現地にて決済)"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時の情報と異なる場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約の場合は先に予約された件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動する場合がありますか？",
            "answer": "基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者が同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが利用できますか？",
            "answer": "入室の利用案内で、予約特典としてスパ/ワールプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、プール、フットサル場、バーベキュー場、食事が可能であり、駐車場と送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはファミリー向けですか？",
            "answer": "ファミリーのためのペンション運営です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 571
    }
}